唉sad，剛剛被人問

你有無諗過自己到左四五十歲仲係咪咁on99

我屌你老尾？！

我成日都有諗，仲要生得矮
諗下自己50歲嗰陣仲又矮又on9就想死

咪咁on9啦...

結婚生仔唔通就唔on9咩
人生目標既野 屌盡世界啲女又好 簡簡單單成家立室又好 冇話邊樣特別高尚

On99

咁唔結婚生仔了，驚更on9

sorry

咁你真係幾on9

for example>>>?

U are example

how to be normal

如果生得高啲就睇落無咁on9

我解到我拎諾貝爾啦

你叻啊嘛

個樣on9

你好無意思？

你問返佢，咁你係我依個年紀退休環遊世界就唔洗係到onon99啦

青山welcome u

記住你啱啱講個句

咁多句邊句？

真心話

我問你嗰個嗰啲？

我都好想問下ex呢個問題
不過諗諗下都唔洗問
佢今年都3張幾
唔洗問佢都係成世On99